# Copyright (C) 2025 Mesh Research Lab
# This file is distributed under the GPL-2.0-or-later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Linked Open Profiles 0.3.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/linked-open-profiles\n"
"Language-Team: MSU Translation Center <translat@msu.edu>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-01T20:41:58+00:00\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.11.0\n"
"X-Domain: linked-open-profiles\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: linked-open-profiles.php
msgid "Linked Open Profiles"
msgstr "Linked Open Profiles"

#. Plugin URI of the plugin
#: linked-open-profiles.php
msgid "https://github.com/MESH-Research/linked-open-profiles"
msgstr "https://github.com/MESH-Research/linked-open-profiles"

#. Description of the plugin
#: linked-open-profiles.php
msgid "Display public profile data from multiple ORCID profiles"
msgstr "ORCID 프로필에 데이터 표시"

#. Author of the plugin
#: linked-open-profiles.php
msgid "ebengran"
msgstr "ebengran"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/markupfunctions.js:55
msgid "Biographical Information"
msgstr "인적 사항"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/markupfunctions.js:218
msgid "Given Name"
msgstr "이름"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/markupfunctions.js:231
msgid "Family Name"
msgstr "성"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/markupfunctions.js:244
msgid "Credit Name"
msgstr "공식 표기 이름(크레딧 이름)"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/markupfunctions.js:257
msgid "Other Names"
msgstr "다른 이"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/markupfunctions.js:309
msgid "Websites & Social Links"
msgstr "웹사이트 및 소셜 미디어 링크"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:147
msgid "Biography"
msgstr "자기소개"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:148
msgid "Include Biography"
msgstr "자기소개 포함"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:157
msgid "Distinctions"
msgstr "구별"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:158
msgid "Include Distinctions"
msgstr "구별 포함"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:167
msgid "Education"
msgstr "교육"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:168
msgid "Include Education"
msgstr "교육 포함"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:177
msgid "Employment"
msgstr "고용"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:178
msgid "Include Employment"
msgstr "고용 포함"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:187
msgid "Fundings"
msgstr "자금"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:188
msgid "Include Fundings"
msgstr "자금 포함"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:197
msgid "Invited Positions"
msgstr "초대 위치"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:198
msgid "Include Invited Positions"
msgstr "초대 위치 포함"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:207
msgid "Memberships"
msgstr "멤버십 포함"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:208
msgid "Include Memberships"
msgstr "멤버십 포함"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:217
msgid "Peer Reviews"
msgstr "피어 리뷰"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:218
msgid "Include Peer Reviews"
msgstr "피어 리뷰 포함"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:227
msgid "Qualifications"
msgstr "자격"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:228
msgid "Include Qualifications"
msgstr "자격 포함"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:246
msgid "Services"
msgstr "서비스"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:247
msgid "Include Services"
msgstr "서비스 포함"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:255
msgid "Works"
msgstr "작품"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/sections.js:256
msgid "Include Works"
msgstr "작품 포함"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/components/LoadingSpinner.js:10
msgid "Loading ORCID Data"
msgstr "ORCID 데이터 불러오는 중"

#: build/index.js:1
#: src/components/DataBlockInspectorControls.js:95
msgid "Customize Items"
msgstr "항목 맞춤 설정"

#: build/index.js:1
#: src/components/DataBlockInspectorControls.js:146
msgid "ORCID iD"
msgstr "ORCID iD"

#: build/index.js:1
#: src/components/DataBlockInspectorControls.js:156
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: build/index.js:1
#: src/components/DataBlockInspectorControls.js:175
msgid "Please provide a valid ORCID iD."
msgstr "유효한 ORCID 신분증을 제출해 주세요"

#: build/index.js:1
#: src/components/DataBlockInspectorControls.js:195
msgid "Sections"
msgstr "항목"

#: build/index.js:1
#: src/components/DataBlockInspectorControls.js:214
msgid "No items detected."
msgstr "항목이 없습니다"

#: build/index.js:1
#: src/edit.js:138
msgid "An error occurred while fetching the data from ORCID"
msgstr "ORCID 데이터를 가져오는 중 오류가 생겼습니다"

#: build/index.js:1
#: build/view.js:1
#: src/edit.js:156
#: src/view.js:109
msgid "Please provide an ORCID iD"
msgstr "ORCID 신분증을 제출해 주세요"

#: build/block.json
#: src/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Linked Open Profiles"
msgstr "Linked Open Profiles"

#: build/block.json
#: src/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Display public profile data from multiple ORCID profiles"
msgstr "ORCID 프로필에 데이터 표시"
